返工返得真係好辛苦

然後實會有人話:辭職啦，
唉，唔係咁容易

Ching 返工遇到咩事？

啱啊ching 日日俾老細 屌到屎眼都爛 但冇計 人要向現實低頭

聽日又要早起上班了

聽日都返工咁慘

1000%agger

當佢唱歌，有啲老細鬧人係為咗刷存在啫

唔駛理佢

極度辛苦
又遠又惡啃又多西人

我覺得有啲人就係要睇到人唔開心佢就開心，所以每次見到佢地都以無畏嘅笑容面對，上有政策，下有對策，驚佢有牙

同埋要習慣做吓運動，等自己有空間思考其他野

事緣係公司成日唔夠人手，
谷住要我一個人頂，
每日已經做到分身不暇，
老細仲係會為小小事挑剔，好辛苦

鬼叫你窮咩

有錢就打份牛工

鬼叫你廢咩

有料就上位管住人啦

我嘅情況同你一樣，我嘅態度係每次都笑住應機話okok, 至於真正做就睇環境，覺得搞得掂就做，搞唔掂就由得佢，重點係唔好俾佢知要靠呢份工搵食，最高境界係俾佢覺得你番工係打發時間，唔優做

講就易，手停口停

當然我果行係有少少技術要求，唔係太容易代替到

手上有幾個熟客就更加難炒，我情願係客面前係狗，都唔想係老細面前係狗。